whatsapp比人搞

今日無啦啦收到wts send驗證碼比我
仲要係咁有d奇奇怪怪既電話打比我

係唔係比人搞
有無巴打絲打教我點做

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你click落去就真係會比人hack喇

Set左雙重認證先